Trump: Important news at 5:30

鬼佬原來真係唔洗訓

凌晨踢波 凌晨開記招

抵人地咁成功

你檢討下喇

會係乜？

疫苖

據聞關肺炎事

又半夜扑 mic

有解藥 or 疫苗?

侵仔一定係睇完R聯開press con

其實唔洗下下講
多數唔關HK事

Moderna?

脫鈎

即係點

真 係美國乞衣都識講流利英語

冇話一定關香港事，有心想睇咪留意下

我諗都係屌FDA 之前唔比用血漿幫助治療姐

「Very good news」

差唔多日日都開講肺炎架啦

會唔會係呼應番蓬佩奧話制裁俄國同支那單野？

姐係香港幾點？

疫苗嘛

應該係530am

會唔會係醫武肺既藥有突破?

唔講以為香港歸屬左美國
人地美國開記招關你腥港人咩事

It is 5:30pm East coast time

YouTube Live in 3 hours

侵：有人想知再講

Very good news

very good news 似疫苗啦

又趕係星期一造市

我估係內政講減稅，或者再撥啲錢去各州搞基建，挽救下選情

所以真係唔好問人點解叫我地東亞病夫

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

應該係講接受共和黨提名參加大選？

very good news 似疫苗

Oh my God

如果係 佢大選又可以增加穩定因素

瞓得

咁撚博都冇人識欣賞
班垃圾左膠咪又係成日淨係笑鳩佢淨係識打高爾夫球
心痛我trump

利申 愛trump力一級榮耀會長

話咁快就有疫苗

即係幾時

民主左派 = BLMarxist = 支共

睇完歐聯仲睇trump 啱啱好

其實日日都有

你呢d咁既智障唔死都無用

難分真與假....

ching 你弱撚智架google 下咩叫時差啦屌你老味

恥笑開始

你做咩鳩呀

可唔可以pin呢個

好多真心膠叻喇叻喇

指住你嚟笑

點解只能夠正負評而冇一個恥笑制俾我㩒

用得恥笑開始都知假膠啦 比人玩返轉頭都唔知

笑邊個

細蚊仔真多

真心膠？

睇完波抖半個鐘睇岩岩好

屌pin呢個
恥笑開始

真心膠

你哋先係真心膠
佢擺明假膠

Trump administration considering fast-tracking UK Covid-19 vaccine before election: Report

侵會用英國牛津大學開發嘅疫苗頂住先

sir this way

咁堅！ 早幾個鐘話血清，呢家變十月有疫苗

係咪準備講血清單嘅？

當我哋瞓緊覺人哋仲返工，呢個就係鬼佬富強嘅原因

血漿治療

一嚟就China Virus

有無link

#76

正式公布用血漿治療

支那都一早做緊啦

而家FDA批左係咪可以全國推行?

Plasma treatment即係點

即係打康復者既抗體入病人度

又黎膠中膠大對決

公開招募所有康復者登記捐贈血漿

光頭佬都講左
Thanks

唔係講疫苗喎

最後俾個記者質一質
trump有D火即走

屌 今次又比支那笑啦
支那一早做左
香港以前沙士都試過

屌

sorry真係忍唔住笑

好撚柒啊你

我就唔識

不過就唔信支那

咁點解支那又唔一早公佈

呢啱野冇得鬥快，唔關邊個做先邊個做後事
咁你贏國係源頭咁咪最快有第一批康復者抽血漿
美國都係宜家多人奶完野康復先有血漿
咁FDA咪宜家批准廣泛使用
其實us呢度最早個例4月已經做緊

唔係中完都可以再中咩？
康復者啲血有乜用？

googe吓咩叫幽默感